Aqua peel＆針清（絲入

有無針清同埋正版aqua peel推介？邊區都得
個鼻好多黑頭清極都清唔曬 毛孔又大
試過去好多美容院，做過果酸 針清都唔得

Push